[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6078)

祖快入

很快

樓上餵牛飲奶

森多屌住

祖

邊度有得餵

利華真係冰角

森多話下盤半格唔撚要呀

祖雲達斯

曼差啲

乜撚野回覆太快

再搶1001我係狗

祖 曼 華 RB

365呢

全中 收全格 10 1 100

馬會粉絲

我了

中

阿狗自爆未

你

我

我首循環都係咁買 跟住就係1個12m搞掂

又2.5 又無入球

牠中硬

已放棄2.5b

仲有阿狗半格喎

半格唔撚要 祖狗快失分

呢個唔會放棄

祖快手入

飛都補埋 又不敗

獌廢到

蛆狗生性啦入多球

0-2

支持你！！！

祖！

又輸半

上盤b

Goal!!!

你老母又絕殺

祖記！

痴撚線

祖又絕殺

蛆！？有冇炸！

藍斯

藍斯！
我有印你波衫架

華西 RB

Goal!!!!

波都開埋

阿遲早入

再買祖對家我係狗

拿卡差d

艾朗藍斯一入替就有波，艾朗勁過牙朗

蛆屌完度49000

差曼狗 快啲入波

入完即完場，正氣到

屌你老母到曼聯啦仆街 入未呀冚家剷

ON9祖

RB 9C

叫完祖 叫RB 2.5b
日撚日都要叫

咁都唔入 廢曼

10C了RB

曼 華西 RB

曼係咪要補飛唔想屌

祖正氣到

又g

祖又C又G 好正氣

我阿試吓入一粒

多仔miss 12，唔係食晒，仲差RB

lm

射勁靚

想睇

你都派

又點我又比祖狗絕殺

頂多20分鐘呀芝蛇

改名c

角神

馬斯亞加拉舒碌柒 真係大波殺手

大家開心就得

買邊場角細好

倍數增加大法

你想收阿全格定注ng

阿曼一球都冇？

咁大注

發咗達？

cls今晚個個都buff

荷甲 一人一個12m 公道到

曼聯前面9+10 入條閪咩

跟唔島

好有信心

睇你由你200蚊注賭到2000

戒左

9買炸

大哥 你回來了！

唔信

少少橫財
不過都唔應該咁買
贏咗呢鋪就應該唔亂買啦

買左全場客，就開半場

10.5b gel得未

佢買自己對家角上咗岸

亂賭冇前途
亂咁買已經回贈左3000俾馬會

心理又唔係好平衡

曼

11！

幸運呢隊波印象唔錯所以先屌

原來中咗六仔

半場都差啲輸，就完半場個陣見2:2，不過炸咗

8000萬唔洗紅

輸到冇哂錢

唔關賭事

場場買大？

出水ok?

獌一球都無？

冇

唉 依排針太多 見到曼5倍ng想買又無買到 快啲入波啦

終於換撚左拉舒 屌佢9射

黑撚到仆街好彩冇買到葡客
啱啱諗住2100直接買客
但係冇買到
今晚買乜撚嘢都輸
佢老母AC都可以冇全格

幸運贏到波
10 1 100

Lm

比比下下錨柱邊射

曼一球得唔得

1

Ok

ok

再開心啲rb 2.5b 10 1 100

咁你好彩了
我買左你對家

12曼聯啦 搞唔掂

8000萬買返黎射柱另一邊

曼幾c?

有

阿曼刷角未

2.5b

半場睇曼13.5s
不過而家冇得買啦

出冇用 要買

1:30全細波

有呀 跟！！

阿狗果件 要搵返出黎

屌你老母臭閪曼聯

唉屌佢老味全部傻閪波

幫叫

阿狗入未 反底未

贏半 輸半 你老味

巴打 叫糊！

獌狗好撚矛

d想睇阿狗輸波多d

夜媽嫖整場閪波真係cls

19000仆街死啦

00一齊扣分啦屌

屌你老母曼聯空難死啦仆街

1.1幾點跟
btw原來你係master g改左啲咁既閪名

嘩

半7全11

咁都唔入好撚卡雲尼

嚇撚死

開波個時曼 no goal 好似有10倍

0:0莊家殺晒

補324

補3分鐘咁撚小係咁訓地

悶到

利華可以和嗎？

真係夠膽00

好彩平手盤時買

真係唔撚攻架eo

訓得

買親49000都輸

訓到完場

後悔訓唔著買左0.5

0-0@12 GEL

曼輸半

拿卡唔好傷呀

屌你老母曼聯仆街死

德甲針哂

撚完又撚

Shit達又撚

盤神芝蛇

真 死撚左佢好了 零比零都踢得出 前鋒唔死都冇撚用

補多陣又話黑

獌欠運

呢啲時候多數都係曼聯

無柒頭@4.9 收米

杜狗！

49000 仲閪過澳職

欠腦

根本一早就換撚走福狗佢啦

英超今晚又全下盤

又豬屌痴撚線

冇朗尼做隊長屌醒班人係爭咁啲

打多22隻腳贏唔到

屌你老母曼聯正冚家剷

針曬

陣間開場上盤比你

意甲只買上盤

葡超客隊追和反cup得唔得

訓算

冚家剷啊冇得入錢添
有一場重心買唔到

半7全11 舒服到

國米 Atv 維拉

快

阿仙奴收錢算

講！

屌，RB中楣

識買

贏半輸全 叻！

曼刷刷下唔刷

想g

皇家蘇斯達2.5s

真

半格唔撚柒要

我要埋 thx

比埋條命你

跟左有緣人條飛,有錢羊

same

唔係尾關利華和咩

On9德甲 68mins 11c 完場都刷唔到13c 利華rb班友斷腳死啦

不過講真今晚真係好燈
我都唔知信唔信得過自己

轉買下盤

我skip左尾關

好彩早買 走盤日

1.

甘岡2.5b又無人講

阿受讓高水

2.

轉頭咪又係嘔返出嚟

一早買左

3.

國米能否相信？

不了

得1.6幾

屌你老母今日兩場澳假針左6k
賭左成晚終於追到
澳假真係比狗屌

ME

比狗買 skip

都係成日無賭過咋

唔派點贏

我輸左1K 仲未追返
2場角細好難搞

幸福 goallllll

Shit達goal!!!!

我買左老鼠細同阿德

超級重心 賓尼兔

原因好簡單

老師對家紅 仲要臨尾入
阿德個場差2角 想喊

唔記得綠字

睇你朋友仔返晒嚟啦

幸運半場前比多球

G持

唔撚信國米再半細，追半大！

冇問題

無左馬賽？

南錫入未

題外話點樣派錢可以接觸唔到雙方嘅資料

事實證明輸開既人無論隔左半個月定一年十年唔賭都好
幾時賭點賭都係要你輸

南錫巴黎畀多兩粒啦

面交

保障自己就得

轉數快識別碼？

又話冇錢

轉數快電話號碼用得多
但識別碼未用過唔太清楚

幸運快手俾多粒

國米3格算

波po指路燈

角：咪再賭啦(角細)
入球大細: Eason(死左)
盤:米5(死左一半）

比甲角大？

半大
太凍打錯野

我見用識別碼，可以唔使知人哋電話都可以轉數快過數俾人

復出

幸運唔入對家入
快手俾多粒

冇贏過

比甲希望唔使驗腦

唐迪拉平手真係派錢

有冇人買ATV
買完之後諗緊使唔使驗腦

賤到 10蚊都搶

係囉屌。。。我on99要左客隊

原來冇得買c

⻆米無即場⻆

維拉大

Cls客隊降班未

國糞有c未

國米半大24

atv，唔中搵我！

屌你西乙又炸，今日炸撚夠未

Goalllllll

國米

1:0

我自己同自己試吓先

Goalllll

你上一場係岀咩？

愛

買左你先講

秒糕準備撚狗

英超全下盤算

國米秒入 唔刷角

冇印象

訓醒對答案算

國米又秒goal 半大24

⻆大都24

30/1
Everton👋🏻👋🏻
Sevilla✅✅
Ac✅✅

免費爐 歡迎一齊加入贏錢

你又話今日好燈
點解買你對家會輸錢

黃潛禁簡單

維迪斯簡單

炸

炸 屌

因為你勁過佢

修咸唔對路
針得

+1 我都覺

不過要有信念

var！

var

咁明顯手球都唔吹12m 屌

邊隊

手球 12碼啦

cash handball

阿士東呢下左手 阻撚住個波
都唔吹12m！？on9

維拉手球

not pen

咁都無

郁手 都唔吹

唔怪得客讓

痴撚線。。。。。
個波先中大髀 再彈去左手打到波
都唔吹12m？

No 12m

如果個球員同個裁判講有手球會點

球證買半細

on9 乜撚野中左大髀先？
中到手就中到手
手阻到個波就阻到

真係先中大髀嘅話而家係唔會吹喎

屌你老母 又係兩邊排名差唔多 落飛個邊出事

封咩角屌

你同英足總講啦

就係唔明 點解？
咁我彈完大髀 用手打都得？

111

咁而家係咪主動用手打呀 你講到咁講經咩

我擅長角細啫
盤應該係50 50架喎

維拉中後場咁撚散

馬賽斬咗？

角球點睇

唔入波唔刷角 半大24

埸埸深盤秒goal冇半大

國米又引飛

Atv 皇so上啊

皇so快cup
atv

突然爆C

修禁住屌

真係好戇鳩 起碼買左10場比甲半大
真係冇一場開比我
下下都要輸半 臨尾大好機會頭槌攻旦都可以頂唔中龍
比甲半大真係唔撚賭

維拉終於！

qtv

車仔！

2.5大有番希望

Goal

黑哨隊

皇蘇追和先啦

半大斷荷甲
1粒都無

今日又莊通殺

0345 0400 1場半大都冇

贏3k變49蚊

我屌你老母國米，追咗你5場半大，可以真係連開5場半細

本身追到-400 依加-800
比甲半大真係比狗賭
LAST 注英超角大
希望下半爆角

收錢

馬天尼斯太毒食 比渣古入左幾次

勁中

追和派200

仲-1400

好

3-2 再平安

屌你老味腳震

寧願尻買西甲高水半大仲易中過傻閪比甲
比甲直播link又難搵又低清
比狗賭

我真係都買咗比甲半大好難玩

追和派番你

含家鏟20

臭閪國米撚半大

荷甲 3:2ft

完了
其實抽中咗你
聽日先派
飢寒交迫我要瞓啦

場場輸 仲洗玩

下
咩話
咁都抽中我
留定tg先
我冇錢賭聽朝應該唔上水

多謝

上7.5 好冇

原來啲運去咗乞錢到，轉行做職乞未

Ml

上
上輸對賽2隊都爆角

7.5b 維拉

Inter 20

鬥快lm我就勁
10抽1起碼50次先有1次啦

修仔ng ok?

聽日我見到你就派你喇

轉數快壞左？

講左會停

我中銀過habc 冇收到錢

Hsbc

國米搞掂

又唔刷

賓尼兔ng點

皇蘇

輸緊仲訓地 好波到 修狗

屌你老母修 又冇波又冇角

意甲三隊正氣到你

國米穿盤
意甲上盤
信心保證

國米淨撚半大

6666

-5

7c

繼續連啦

-4

-4 -4

修狗入未

開到維迪斯3.5b 維拉10.5b 皇蘇9.5b
10 2 500

Hsbc轉數快維護到6點

仆街

串

買左10.5b 補唔到7.5b 屌佢hsbc

修咸頓真係垃圾黎

唔會卡膽呀又

國米角賤種到

刷c未？

有冇奇蹟11角

屌你老母修

又係買下盤就秒穿追唔返

888

有冇奇蹟11

3連神救

又鐵血長城

屌你老母修咸頓

皇蘇廢撚到禁屌唔入

全部係龍前面比人用個波狂ban

勁撚到
比修仔追和得唔得
肯刷角＝有波入

邊隊？

維拉

做比你

-3

修仔連射 atv連救

修垃圾黎

修同皇蘇一齊追和有冇可能

得

屌

皇蘇同維拉刷角未吖屌

有冇三連角

8c

刷c就有機會

atv準備入多球

atv10號真係好好波

維拉伯豪勁到 仲有力爆同轉身
BTW, 修仔追和 好熱血

巴克利入波又無人講？

11角 派

而家唔可以咁叫 pako 影衰曬

+6 有機

＋6 集氣

冇啦

ccccc

幾時借架 我都係見佢入波先知借走左

好耐lu 7:2 利記已經係度

1-1

皇蘇1-1

WTF 真係同時追和

全部1-1

修炸？

屌 ings ffside

offside

屌你老母炸喇仆街

屌。。黑哨到仆街

炸！

搞撚掂

手唔係唔當越位咩

邊有越。。。。

計左手越位 屌你傻架？

手臂？

Cls var

cls 買咗維拉都覺得修仔慘

亞視比多c

有冇ching派？輸撚到仆街

Var is bullshit jpg.

上半場 唔撚吹atv手球
下半場 無越位又吹越位
力造上盤 好撚耶

仆街 亞視黎既喂

抵輸啦

而家上半臂可以掂波 所以計

好戇鳩 咁都當越？
不嬲手都唔當越
難得修仔咁熱血

講個笑話：VAR

屌你老母西維拉利2

乜撚野呀 咁架咩

以後長頭髮都唔可以踢啦 頭髮越

老屈

Cls 迫害修仔

屌你老母 人地後面咁撚博命踢就咪撚var啦

不嬲越位係計可以掂波嘅部位 今季手球例又真係改咗

無啦哩場假撚到

12碼又唔比 咁樣又越位

博維斯塔 cup埋

真係無越都屈到越位 on9 var

逼害

真係逼害

屌佢老母 垃圾小畫家 買咗下一隊呀

好撚荒謬喎

修好撚慘
尤其係ings

手臂入左當犯規

手臂越位就當越位

英超有VAR後仲L黑哨過以前

On9 var 搞到無撚晒平排

var is bullshit

6點要咩？

一蚊都唔撚賭英超

修仔踢左場好波輸L左被黑VAR

迫害

咁撚垃圾都話好波

屌你差啲以為ATV要驗腦
真係要多謝var

手臂位今季真係亂吹咁滯
基本上就算改完例 掂到上臂都係照吹
但係var佢就可以逐pixel度位咁計 痴撚線波

冇計 搵食艱難要做波

以前就計可入球部位
宜家不可入球部位都計埋

唔撚明防守方波彈到手無foul
進攻方波彈到手就foul
咁攻方咪好撚唔著數

呢球捉都正又真係offside
大約2cm
冇法佢講到明出埋圖講上臂邊個位係冇手球

今年睇過最撚熱血嘅波
又有技術 啱啱修仔沖個段其實啲人冇甩過波 仲要走位靚 勁流暢
比着19閪甲 德甲 一定控一控 成個節奏拖慢哂
好撚好睇

咁上臂位入波計唔計先

變曬做莊家既世界 d波冇以前咁好睇

屌 絕殺

係 之前隻手個位邊有咁出

胳肋底以上 計

彭美絕殺

彭美補到入

卡雲尼要剪髮

山度士唔係留力盃賽咩 咪又要輸

下次英超吹手球我搵返你

心撚野呀ching 咁叫熱血？
傻撚左呀 個真離譜咁撚廢都叫熱血
列文又無腳中龍

英超官網出嘅圖

咁今季真係出晒圖標晒隻手邊個位係唔當手球喎

唔好理 球證話事

話好波嗰啲都唔知有無睇波

博維屎塔咁廢都有波贏

傻閪唔撚識睇波

我記得好似講過短衫波衫 包住嘅地方唔當手球
我仲記得我潤我個fd 咁着長袖點計
不過VAR任鳩佢吹 睇下球証買邊樣

你咪理
下次有人用上臂入波睇下球証吹唔吹
睇死佢又話手臂郁左當手球

你搵我把撚
我都係講條規則出嚟
我同你講踢腳係犯規
咁你係咪次次冇吹都搵

真， 以前真係好L熱血，而家好似成L日補時入波殺即場

咪係，龍門任佢擺

咁係球証問題 你搵個巴打都冇用㗎

修咸頓呢隊仆街 餐餐都係自己唔入又唔俾人入

鬼記得佢咩
咁認真

講真唔理上盤定下盤都會有得益過
VAR review goal一定係做9大波

今場係冇咗粒補時嘅入波

有咩好吵 唔算太大爭議 影響唔大 你話護級\奪冠 另計

一撚定

唉 以前無var就算有時判錯都無咁嬲
有var跟本就硬食

挽下手有無得踢歐洲賽睇呢場

好撚熱血喎 可能我下半場60分鐘先開始睇
拎到波就沖上去個段好刺激 成個節奏加快哂
啲斬中好有威脅
傳比ings 半單刀個球 防守球員飛腳解圍
仲有血肉牆城勁擋
到最後以為入波 點知吹越位好撚sad
你再睇返我廠對曼 悶撚到仆街

75分鐘後係幾好睇
馬天尼斯有力牆

條友真係唔six嫁wo

75分鐘後 atv變atm

多謝球證

半大未! 天主

總知好撚好睇
仲好睇過尋日都靈打多2個都贏唔到

自己覺得好睇咪得囉，駛L理其他人咩

奧希金斯禁住屌

虛火黎架姐

天大又比人禁住砌

通常禁屌最後都仆街
好撚記得 因為都買得幾重手下 又係智甲
卡拉雷聯讓半一禁屌奧希金斯
點知對家贏1:0完

無入波就代表悶?打得好啵阿記 識唔識波架

天主教

1-0

又賣分

見到你呢句聽日特登上水mon 你pro先

奇蹟半大?

2:0

你個名

獌瘋狂落飛最後輸半

痴撚線，買3場，2場俾人絶殺

墨西波 繼續追細

咁都贏唔到 學咩人爭冠

3x1 細直接

瓜達高水半一搏全格仲好，望到客都唔開胃1.7

0900 哈密瓜 半和

打和。。。

三國
16.祖亞雷斯客 [+0.5/+1]

買左主等收錢

咁啱啫 人好易記著衰運/唔好嘅嘢 下次再買少少積下運嚟過

瓜達憑咩讓半一
啱啱太急買撚錯咗

瓜達唔贏
戒墨超

瓜達被禁屌

戒得

我已經戒左朝早波

嘩 瓜達

咁快gel

琴晚印象大部份半一都順利開出

一個反擊就收瓜瓜皮

贏硬嘅唔gel等幾時？

0-1

有無lijk

又jump

唔買下盤下盤就秒入

天主教大學害撚死幾多手足

2.5s

不過九成撚半大全力
利申：無買 輸到驚

下盤

瓜瓜落後左先上力

不用怕！
係技術性調整！

有link?

買左上盤個d 都唔好再諗 瓜達明顯賣分

咁快有link

瓜達上場都輸啵
日撚日賣分嘅咩

半場和未

2.5s頂住

半大啦

0-2埋
屌佢老母

阿拉哈密瓜

半二全二啦

入多粒啦，快手大波

2.5s跳樓了

笑唔笑死 半一輸到0：2

真心 應該爆

廢撚到 屌

新年年輸18k，我橫財運太好

相同劇本

前*

訓醒諗住低水一定無死

0:2la ching

爆硬，你頂到70分鐘仲1球應該有機，宜家針9成

一樣

2.5 s 預爆

預左爆 睇下一場 會好d

戒墨假等馬仔

半2全2 easy la

下盤 同曹操同路都贏

我諗客隊唔會再入 不過驚主篤返粒

笑死 瓜瓜真係瓜左

今季我買左瓜瓜3場
3場都炒明明之前好生性

咁廢都要讓人

點解唔買下盤

可能無錢出糧

瓜達開左6隻角 無一個角球做到機會

今季墨假假到出油 成班強隊全部輸晒

陣間場紅十字都要諗諗先

相反 對面反擊好入肉

紅十字就不嬲撚賭仔 買佢買到憎佢

瓜達往績食到正
我一買即刻半場輸2粒
睇死班仆街之後追和就收工輸盤

中左次楣

美洲波真係要戒
南美波又係假到出汁

手足咁睇得起主
佢唔輸多粒都執一身彩了

墨西哥佬 唔適合打控球主攻
基本功太差

琴日就比卡超今日就瓜瓜
輸撚到仆街

半場0-2 半2全2仲有價講

入到粒都當佢贏咗 和波難啲 似1:3完場

估0-2

點睇都似最少3粒ft

半一穿盤

所以寧願佢地鳩射好過 成班球都控唔到玩控球

下盤穿盤

所以墨閪波好多禁屌對家入

真主偉大 阿拉哈瓜

劇本波存在嗎？
下半場反CUP3粒可以嗎

唔覺

有，瓜達追返粒
之後3:1 ft

大家好

NBA啲動物捉晒人道毁滅啦

比多球我開飯啦

Hi bot

時間問題

2.5s點頂

單刀傳龍

馬會又中！

似半2全2

大波未 屌你個閪

入波啦屌，咪又半大全細

ez

又半2全2 屌你咩

1-2

2.5s都係爆

賭足3年輸足3年, 馬會服了你

準備反杯

終於大啦 連開9場細

曼9.5b

係就好

快啲2-2

會1:3

因為有劇本

買左$10杯

完場未

想買atv但最後買左修狗

補6

藍十字

半和

托盧卡+1 有無同路

馬會重心

克雷塔羅 有無同路？

對家

直屌客盤

有冇紅十字支持者

客又大船

上！

習大11點個場買咩

3x1中
祖亞+1
藍十字上盤
下盤

琴晚買完獌1.5s 瞓左冇買到幸運盤

識波

跟

托盧卡受讓仲要超高水

藍十字半大已死

信我 半大必開

兩場墨閪同我靜靜地

山雞讓水手

靜乜鳩 響機響到鬧鐘咁

2場墨假又細波

真 最好0000

似全細了

十字要全格

托盧卡比人㩒屌

師兄留意到你都幾燈

超高手受讓你估派錢？

唔駛擔心 主 妹波隊啦

提早呀嗱1-0

琴晚連豬7場 今日拎200起機

藍十字入未

妹到入咗

唔駛擔心 主領先仲危險

屌又是你

1.68睇落幾成功

杯得唔得

細波頂住

同路 廿分鐘唔到就針得

有傻仔買托盧？

唔駛擔心 我好熟主隊

訓多陣賭馬

兩邊都1-0

藍十字扮咩 轉頭就輸

食飽上路

藍十字！

托盧卡cup佢得唔得

一齊入

尋日場西維爾

如果cup到就唔會開高水受讓

炒佢老母托盧卡

買咗克羅

細波頂實

比人禁吊

買藍十字都叫正常 買托盧就88啦 睇往積都唔會買佢

2比0

易到

2-1

乜撚野太陽第3節0分

屌，狗頭同克羅又要錯

報假 拉

兩球收手啦

十字比多粒我

笑死 斯破

2:3再算

係咪炸左渣
又黎半2全2

提早呀嗱半大cashed

過隔離等開跑算

頂 狗會今日好似唔開 冇得拎錢

提早呀嗱真係勁

買馬等贏算啦

買左托可以撕飛
主2:0仲讓緊半球

810

3:0

又係你

下場

開始轉運
有番7成贏率

半場主其他？

3:0仲係讓半球
準備開主其他?

3-1

半大收錢算

開爐至今22注 13✅ 2🍺 7📌

覺得有啲參考價值就入嚟啦

咁勁得唔得架

Feel dou 準備3:3

托盧卡廢到

痴鳩線真托係跟盤踢

點解頭先瓜達開唔到3.5b

90分鐘 會唔會9粒

一推又出事 買返單頭算

廢托係咪唔要冠軍

托盧卡反吸10 1 100

踢得果3場講咩冠軍

藍十字半大呀

話晒都榜首

唔洗訓？

訓醒了 準備賭馬

1000啦起碼

反吸到我都10 3 100

強陣都踢成咁

幫藍若飛留名

托盧 0射

幫聾xxx留名

大波波輕鬆

排第一受讓 狗會又撚狗

反cup到 我比撚哂d錢你

屌那星又2場上盤咁撚正氣

多謝六蛇

嘩兩場開哂半大

2:0 goallllllllllllll

屌過奸差考盧卡

下盤 哈

廢盧卡換走左閘換多個前鋒出黎
睇下有無希望

屌那媽點解會買克羅

rip 下場加油

唔買3串1了

墨假咁正氣

兩場半大易到

上盤日

Goal lllllllllllll

墨假終於番黎

六蛇

3:4我食屎 永久退出呢個Po

我唔貪心 十字開過1.5/2b 比我

2場都假落飛

墨假追數日

屌大注買左半主x半客細注買半大2x1

墨假強隊得返
藍十字 呢隊

2:1

屌買藍十字就中伏，唔買對家就咁撚正氣

講完即刻2-1
我唔出腥了

on9 大波3串1？

0射門

屌藍十字咪撚搞事

邊個話墨西哥細傻仔都識買

真一定穿盤

0射仲想追和

墨狗都反底

想睇2：2

3:0都和到就好睇

熟悉既墨假

藍十字頂住

咁撚假話3:4啦

3：1

3:1

有冇咁多波入

兩邊3-1

你出少句聲當幫忙

唔好

同時3:1

會唔會3射3中

咁撚齊心

3:1 半場球蛋2串1 幾倍

半場4球

托盧卡3:2未？

有無咁岩兩邊都半場3:1

廢托追多兩粒

感覺到準備3:3

d半大真係唔知閪幾多場先會中

半場3:4得唔得 開半客

呢d先係墨假
垃圾聯賽仲成日0比0搵邊個睇？

兩場都60

50*60

我買2：1串已經18x15...
印象好似一場30幾....

下世

3000

買$10中$9600

有冇咁橋兩隊都係主隊同時入波，然後兩對三比一

好快3:3

無 托盧卡下半吸3:4

屌睇錯左全蛋

買一千可以移民啦

托盧卡作客廢到

我尋日零win

屌你老母克羅，追1粒輸多粒

Gun 有屎齊食

戒賭

一樣劇本

盧卡開始訓醒

咁你訓醒未 買下場啦

兩隊開主和 主客 我以後唔撚買墨假 你老母

2場3:1

買咗克羅盤

平時買半大又唔見咁易開

兩場齊心到

準備3:3

第一場又唔見你3：1 臭g

墨假場尻場都開細波 0-0 終於大到老母都唔認得

克塔輸半當贏

搶口到

仲未有人貼飛中半場波蛋

屌你老母

毒梟goal

3:2

一陣玩澳假好定玩畜生好
畜生星期三針10k

一定賭場波仲好

想睇兩場3：3

想睇就俾錢

咁易咩

澳假畜生

屌你唔使訓架WO 24小時都係度

11:06個場可以

有無世紀假波

快手3：2嚇一嚇D上盤撚先啦

克雷上

盧托卡追和未

有 兩場主客

盧卡古goal

牠是咁

？

4：0 國際米蘭

已經俾咗錢

頭場準備 浴火重生

32 33一世球迷

968

堤3：2

托盧卡神奇力量？

頭場 澳假角大 3格 掃哂佢

追和幫呢到師兄含晒撚

話掃就掃唔使錢？

頂住la diu

50都呃

托盧卡求你唔好假希望

LM

你個名已經掂

出左糧買小小

有鳩不了

3:4我要食屎

Gel定頭唔洗食都得 主仲禁屌緊

3:3大家開心

34整個波台聚會

金鐘m記？

989

其實

不過

面對

托盧卡追和反cup未

托3:3到我食屎

兩場33ok?

朱古力

如果